{"id":60,"date":"2019-02-22T23:22:22","date_gmt":"2019-02-22T22:22:22","guid":{"rendered":"http:\/\/lacasadelleartimilano.it\/?p=60"},"modified":"2019-02-22T23:32:55","modified_gmt":"2019-02-22T22:32:55","slug":"box-auto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/box-auto\/","title":{"rendered":"Il box auto"},"content":{"rendered":"\n<p>La Casa ha a disposizione degli ospiti un box auto privato, situato al piano sotterraneo e collegato con un ascensore che arriva direttamente al piano. Il box \u00e8 chiuso da una porta basculante dotata di chiave.<\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;ingresso del garage \u00e8 situato  sul retro della Casa, nella parallela Via Tortona, fra i numeri civici 74 e 76, e vi si accede attraverso un grande cancello carrabile, chiuso con una serratura a chiave magnetica di sicurezza.<\/p>\n\n\n\n<p>Le dimensioni del box sono tali da potervi ricoverare agevolmente un&#8217;auto, senza bisogno di fare manovre di parcheggio troppo difficili.<\/p>\n\n\n\n<p>Se siete interessati ad usarlo, \u00e8 necessario fare una prenotazione: la Casa \u00e8 dotata di 3 stanze ma di un solo box auto. Tramite l&#8217;ascensore collegato direttamente al piano, \u00e8 molto agevole caricare e scaricare l&#8217;auto, nel caso in cui trasportaste tanti bagagli.<\/p>\n\n\n\n<p>Il servizio ha un costo aggiuntivo.<\/p>\n\n\n\n<p>Trovandoci nel centro di Milano, nel cuore della zona Navigli e della moda, il parcheggio \u00e8 spesso difficile da trovare, e comunque a pagamento, nelle aree delimitate dalle strisce blu, con i biglietti orari gratta e sosta. Poter ricoverare l&#8217;auto nel box sotto casa  \u00e8 quindi davvero molto comodo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Casa ha a disposizione degli ospiti un box auto privato, situato al piano sotterraneo e collegato con un ascensore che arriva direttamente al piano. Il box \u00e8 chiuso da una porta basculante dotata&#46;&#46;&#46;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":61,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60\/revisions\/61"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=60"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=60"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}