{"id":68,"date":"2019-02-23T02:22:48","date_gmt":"2019-02-23T01:22:48","guid":{"rendered":"http:\/\/lacasadelleartimilano.it\/?p=68"},"modified":"2019-02-23T10:25:01","modified_gmt":"2019-02-23T09:25:01","slug":"la-cucina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/la-cucina\/","title":{"rendered":"La Cucina"},"content":{"rendered":"\n<p>La Casa delle Arti offre a disposizione degli utenti una cucina nuova, che conserva due elementi vintage della cucina originale dell&#8217;arredamento degli anni &#8217;60: la cappa aspirante e il forno. Entrambi questi elettrodomestici, perfettamente funzionanti,  sono in acciaio inox, su design della Boffi. <br>Il forno, avveniristico per l&#8217;epoca, funziona in modalit\u00e0 manuale e pu\u00f2 essere anche programmato. Ha una funzione grill con girarrosto integrato.<\/p>\n\n\n\n<p>La cucina \u00e8 completissima,  corredata di ogni sorta di stoviglie, pentole, posateria e di elettrodomestici: vi troverete un bollitore, una macchina del caff\u00e8 Nespresso, lo spremiagrumi, l&#8217;affetta verdure, il tostapane, il forno a microonde.<\/p>\n\n\n\n<p>Gli armadietti sono molti e molto capienti, a disposizione degli ospiti. E&#8217; presente in cucina  un tavolo\/mensolone e 3 comodi sgabelli regolabili, per le vostre colazioni e pranzi o cene, e un secondo tavolo \u00e8 disponibile sul balcone adiacente alla cucina, con due sedie. Trovate comunque un tavolino in ogni stanza, se desiderate appartarvi per consumare i vostri pasti con maggiore tranquillit\u00e0.<\/p>\n\n\n\n<p>Nel frigorifero, che \u00e8 anche congelatore, \u00e8 a disposizione di ogni stanza un ripiano personalizzato.<\/p>\n\n\n\n<p>La cucina \u00e8 stata completamente rinnovata nel 2017 in seguito ad un lungo studio finalizzato a trovare il modello, le forme ed i colori che corrispondessero alle esigenze di oggi ma che rispettassero la tipologia di arredamento, i toni cromatici e le linee originali della Casa.<\/p>\n\n\n\n<p>Nel disimpegno accanto alla cucina si trovano lavatrice, ferro e tavolo da stiro e vari materiali per pulizie. <\/p>\n\n\n\n<p>Il  grande balcone, situato accanto alla cucina, ha una vista spettacolare, eccezionale per Milano: l&#8217;occhio pu\u00f2 spaziare lungo tutta la Pianura Padana fino agli Appennini, occasione pi\u00f9 unica che rara in una citt\u00e0 invasa dagli edifici addossati gli uni agli altri. Il balcone  si affaccia sul parco privato condominiale e sui rigogliosi giardini pubblici di Piazzale delle Milizie. Corredato con sedie e tavolino e un comodo lettino da sole,  vi offre una incredibile pausa benessere nel centro di Milano.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"http:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-content\/uploads\/sites\/2\/2019\/02\/HQTU8724-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3719\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Casa delle Arti offre a disposizione degli utenti una cucina nuova, che conserva due elementi vintage della cucina originale dell&#8217;arredamento degli anni &#8217;60: la cappa aspirante e il forno. Entrambi questi elettrodomestici, perfettamente&#46;&#46;&#46;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":77,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/68\/revisions\/77"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=68"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lacasadelleartimilano.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=68"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}